有啲驚出年鄺仔集中晒所有票源

2016李卓人係輸何君堯5000票，而朱凱迪贏第二位30000票

我驚事件重演

請自行配票
一家3口 一人投一個唔好重覆

李卓仁選唔到，補選又選唔到
講既野之後完全唔同，有悔改。。。

點都好過何君妖先

樓上班狗
選都唔選販民啦
戇鳩

唔係點揀？
本土已經俾你地屌到唔搞社運咁滯
過左咁耐先團結返起仲想點？

說定屋企人各有各投啦

又有5毛分化 真係好煩

又講配票
玩過雷動仲唔夠?
on9

要睇到時情況 總之一定要配夠票畀非保皇
不分泛民不分本土！永不分化！

自行配票
不如宣傳生日配票
例如新西9席預計拎到6席
就宣傳1/2月出世投A
3/4月投B....
超區3席
就1~4月出世投A, 5~8投B, 9~12投C

我反而擔心鄺神會唔會選舉主任搞

登記/check完選民身份，請優先關注拯救義士、追究黑警

香港人注意力有限，況且家下未投得票住。

出年嘅嘢出年先算，而家都未搞掂咁快講選舉

負評啲人係唔係想黎多次雷動

戇鳩 到今時今日 仲諗住係人地set既框架入邊玩

抵你無自由啦

多票可以拎兩席架麻